{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1709&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 프라다"
    },
    "text": "当プラダは、お客様に完璧なサービスを提供するために、様々なテーマと最高の施設を備えています。 今後ともお客様により良いサービスを提供するために努力しておりますので、今後とも多くのご利用をお待ちしております。 アメニティはすべて使い捨てで使用します。 すべての洗濯物は専門のクリーニング店で管理しており、再利用は行っていません。 未成年者は利用が制限されており、入室時に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 退室時間を守ってください。これを違反した場合、追加料金が発生します。 062-954-6670。正門階の駐車場施設を備えています。 バレーパーキング駐車サービスをご利用いただけます。 計28台の駐車施設を保有しています。 周辺には南部大学市立国際水泳場5.9km、ヨムジュ総合体育館6.9km、光州女子大学市立ユニバーシアード体育館、アーチェリークラブ4m、韓国消防安全協会光州全南支部74m、河南聖心病院650m、河南駅0.7km、松亭駅2.5km、極楽江駅3.8km,光州空港4.2km,河南産業団地4km,津谷産業団地5km,平洞産業団地6kg,先端産業団地10㎞,光グリーン産業団地13㎞,光州地方警察庁2㎞,イーマートとホームプラスがあります。 客室の内部施設としては、コテギレンタルサービス、大型2人用ワンプール浴槽、Btv及びシネホテルの映画鑑賞機能が提供されており、フロントにはコーヒー豆の自動販売機が用意されており、各階では電子レンジの使用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当プラダはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当プラダは、お客様に完璧なサービスを提供するために、様々なテーマと最高の施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "アメニティはどのように提供されていますか？",
            "answer": "アメニティはすべて使い捨てで使用します。"
        },
        {
            "question": "洗濯物はどのように管理されていますか？",
            "answer": "すべての洗濯物は専門のクリーニング店で管理しており、再利用は行っていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されており、入室時に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守ってください。これを違反した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "正門階に駐車場施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車の手配はできますか？",
            "answer": "バレーパーキング駐車サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には南部大学市立国際水泳場、ヨムジュ総合体育館、光州女子大学市立ユニバーシアード体育館などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、コテギレンタルサービス、大型2人用ワンプール浴槽、Btv及びシネホテルの映画鑑賞機能が提供されており、フロントにはコーヒー豆の自動販売機が用意されており、各階では電子レンジの使用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 476
    }
}